食個糖水都要比人影

即場開波屌柒佢啦 擺上連登想我地聲援你有撚用咩

仲加密？把撚？

屌 㩒錯 開過

傻仔

大家溝通出左問題, 店員以為你地玩野, 你地可能冇清楚表達哂你地遇到既情況,

店員誤解左

你同佢講
佢無係門口當眼位置講到明會有CCTV+錄音
可以報警